想搭訕女店員，點開口好?

如題

個女仔係台式飲料店做，佢負責落單既，

佢係我自己鍾意既type

應該點開口搭訕好?

問佢幾錢

可唔可以同我扑野

唔係話識唔到要自殺的話洗乜諗咁多
直接講 想識你 方唔方便留個電話
得就得 唔得咪算

首先要個女仔好得閒,任何ON WORKING MODE嘅女仔都唔會得閒理你搭訕的.

唔會咁嚴重既，但應該會好失落

想有個好d既開口搭訕

(就算我現在返工地點唔再近個鋪頭，來回加埋起碼2小時，但見到佢同埋買杯野飲都覺得值得)

放過人啦

我都諗緊咩時間會好d，間鋪頭好多人買飲料

我想屌你

如果自己唔踏出一步，我一定會後悔

就算自己衰左，7左，至少努力過…

唔想放棄

認真答
下次去買野飲
搵張紙仔寫想飲咩
然後喺後面寫自己電話/TG
寫埋話想做個朋友

得就得 唔得就算

呢D多數等佢放工前做嫁啦,你自問CHARM嘅就掉個GAG攞電話或約佢伕飲野.自問柒嘅就用傾閒計戰術,混熟先再揘攞電話.

屌之前都至少俾個建議下啦

我諗緊呢個方法會唔會比較好，

因為間鋪頭都幾多人幫襯，咁好似無咁阻到人

可以混熟左先
下次去買野飲 問佢邊杯好飲就買嗰杯
再下次去買嗰陣就話 你上次話呢隻味好飲 今次都係買番呢隻
加深佢對你嘅印象

如果gag既，應該有咩gag會係飲料店講，但怕佢唔明/無反應，有咩好gag適合係呢個情況用，推介下

如果傾閒計，有咩類型話題講好

巴打，呢個幾好喎，謝謝呢個建議

記住望住佢隻眼講 比啲笑容

起碼去多5次啦
等緊嗰陣唔好on99 dup低玩電話
留意下佢 最好有眼神接觸

不如我幫你溝埋條女好唔好??想攞罐裝材料唔係唔得,要俾D誠意囉,POST張自拍照黎睇下立此存照先啦.廢事幫完你原來係中出即飛丸狗公黎.

巴打建議好好，我會跟黎做

謝謝你

講咁耐圖都冇張

哈哈，正常樣，我係會因為鍾意，所以個腦塞左，諗唔到先問。

Anyway, 多謝你建議

影張相嚟睇下
睇下條女得唔得